你地覺得ipod touch聽歌點?

想問下意見 THX

仲有人用嘅咩

ipod classic已經摺左

但ipod touch仲有出喎
有128GB

真心無追，至從有iphone之後原本部ipod touch都唔見埋

...............
冇用過iphone
iphone其實好唔好用?

iphone 5 用左勁耐都無話點壞，係舊電變差左，同係真係load某啲app會搞到成部機窒同hang, 不過因為用左幾年，啲app越update令到舊機越適應唔到都理解到，之後買左部iphone 7+諗住新機一定做乜都順，大部分時間都順嘅，不過有時可以lag到仆街，有時連轉歌㩒左之後過幾秒先會有反應，跟住有時唔知點解都仲係會hang, 唔知ios問題定個app問題，仲有siri會唔識pick up我把聲，等等等。但係佢順嗰時真係用得幾舒服，係有時唔爭氣搞到我個人好炆。

連iphone都會la

唉，勁嬲囉，仲要我一開始用7+嗰時佢個earphone bug鬼左，成日用app錄音用earphone mic講嘢會完全錄唔到，之後仲要聽嘢都聽唔到，搞到要拆左再插先function返。apple真係唔知做乜有咁多bug近排。只可以希望再之後啲ios可以完善少少laa

但最新出Iphone x又賣到咁貴

身邊無人想買，連我家姐追開潮流尖端都係諗緊8 only. 講到個mon好似好差咁，又話變色又話烙印，勸你三思三思先laa